政府依家可以講撤回，下一秒就可以清算黑警

講緊你哋啊
Mon po狗
仲唔快啲篤灰保命？